對手足就撳係地下，對刺傷長毛位廢老就客客氣氣

DLLM

之前連儂牆貼幾張紙，普通行過都可以壓係地下？？
點解對今日個位意圖謀殺長毛嘅暴徒就客客氣氣

完全係雙重標準！黑警死全家

教養差異
不過law of the jungle有乜道德可言？

警隊派既人梗係優待

不意外，但係一樣屌你老母死黑警